「復仇者4」首波評價出爐 當然又係「漫威史上最佳」

「復仇者聯盟：終局之戰」甫在台灣時間23日早上舉行首映會，主要演員包括小勞勃道尼
、克里斯伊凡、克里斯漢斯沃及史嘉莉喬韓森等人皆有到場，眾多影評人也在首映會過後
於推特上發表無雷的評論，一致認同「復仇者4」是超乎想像的佳作。

知名記者Brandon Davis在推特寫下「『復仇者聯盟：終局之戰』是一部讓人驚訝的電影
，我從來沒看過這樣的東西，這部電影比你想像的一切都還要更為驚人。」知名影評網站
「爛番茄」的編輯僅簡短在推特上表示「我不能爆雷，這會是一部讓粉絲們全瘋了的電影
」而「Slashfilm」的記者Peter Sciretta則在推特表示他看這片時哭了至少五到六次，
「我已經把『復仇者聯盟：終局之戰』設想得很完美，但不知為何，這部電影還是超乎了
我的預期」。

「綜藝報」的Matt Donnelly則在推特寫下「電影充滿著難以想像的才華，漫威與迪士尼
都應該為這一刻感到驕傲」，「The Wrap」記者Beatrice Verhoeven還激動表示「你們完
全無法做好任何準備，我一直在哭，我不停甩手歡呼，這真的太不可思議了」。

而台灣也將於24日開始正式見證「復仇者聯盟：終局之戰」，準備好了嗎？